{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135552448/gwangju-sorento-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698576223891&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6335689&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230185002&selectedRatePlan=274409916&expediaPropertyId=66704764&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 유동 쏘렌토"
    },
    "text": "光州流動ソレント (광주 유동 쏘렌토)\n光州流動ソレントは宿泊のための最高の選択です。 まず、こちらではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。 だから便利にインターネットを利用できますし、車を駐車するときも追加料金はかかりません。 このような特典を利用しながらゆったりとくつろぐことができます。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光州流動ソレントは何のための選択ですか？",
            "answer": "光州流動ソレントは宿泊のための最高の選択です。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "光州流動ソレントではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントでは何を利用しながらゆったりとくつろぐことができますか？",
            "answer": "光州流動ソレントではWiFiとセルフ駐車を利用しながらゆったりとくつろぐことができます。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントのホテルサイズは何ですか？",
            "answer": "光州流動ソレントのホテルサイズは30個の客室です。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "光州流動ソレントのチェックイン開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "光州流動ソレントの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "光州流動ソレントのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "光州流動ソレントの旅行関連の制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "光州流動ソレントの特別チェックインのご案内は宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントのチェックイン時に必要な物は何ですか？",
            "answer": "光州流動ソレントのチェックイン時に必要な物はクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行身分証明書です。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "光州流動ソレントではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントではどのようなインターネットのサービスが提供されますか？",
            "answer": "光州流動ソレントでは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントの駐車案内はありますか？",
            "answer": "光州流動ソレントの駐車案内では無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "光州流動ソレントでは指定喫煙区域がありますか？",
            "answer": "光州流動ソレントでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 621
    }
}